【搵車位】上水區

雞嶺、御皇庭嗰邊
爛地露天都可以 最緊要平過2500

窮仲學乜人渣車

Ptu

上年雞嶺1500

放北區後面，然後自己行返去

6點前去體育館米錶算吧啦